##小心風向##點解今日咁多狗咬狗內哄事件？

三個月都好似冇d咁嘅事，今日突然咁多狗咬狗？

推

再推

wfc，最好駁埋火